世界盃，睇無線，撐中國

牛B

中秋節，食狗肉，撐老衲

衲肉